Try to speak English at this post

Just take a few minutes every day.
Welcome to correct the spelling and grammar. But please remember more encourage less ridicule.

okok

What's your intention

I go to school by bus

what number for the bus

rise the English level

raise rise which one correct

I go to bed with whores.

share one story in your life xd
(happy or sad one, up to u)

5 cents pull

We try to raise the English level, and we hope that there is a rise in our English level.

Correct me if it’s wrong.

I would rather say “improve one’s English level”

thanks you for ur suggestions
Jump jump jump
how many meter for your name last two words

To improve sb English level.

is she pretty?

It's not easy for language learners to find the right word. Dictionaries give us the "correct" word, but not necessary the most common/natural word

They've got big tits.

You are right. Should get rid of “level”

It should be 11265 meters

good day

is ok .He let me know how to use improve.that why i opne this post
and thank you, you teach me the word "dictionaries"

They? how many people at the bed

Do you watch western youtubers?

i learn learn eng sin

Me either
My english sucks

no but i am watching Modern family in this few week

Any good porn to learn english

Hi everyone
Any thoughts about weekend?

Sorry but English means nothing. Chinese Mandarin will be the international language in the future so buck up and learn this important language with all your utmost effort. Cheers son!

too difficult to me to speak a story
but i can share my schedule today

My attention span has shortened so much in these few years. I can't watch any TV shows, Anime and stuff.

I shut my eyes and all the world drops dead;
I lift my lids and all is born again.
(I think I made you up inside my head.)

The stars go waltzing out in blue and red,
And arbitrary blackness gallops in:
I shut my eyes and all the world drops dead.

I dreamed that you bewitched me into bed
And sung me moon-struck, kissed me quite insane.
(I think I made you up inside my head.)

God topples from the sky, hell's fires fade:
Exit seraphim and Satan's men:
I shut my eyes and all the world drops dead.

I fancied you'd return the way you said,
But I grow old and I forget your name.
(I think I made you up inside my head.)

I should have loved a thunderbird instead;
At least when spring comes they roar back again.
I shut my eyes and all the world drops dead.
(I think I made you up inside my head.)

So what are u going to do today

no problem give a try on sharing your schedule

Right. That’s why I would suggest using “improve” instead as it sounds more natural to me.

You want some trouble man?

hello my name is apple
I go to school by bus

Today is a good day to die

Today weather beautiful
mommy bring me buy apple
point g go left disco
know left two girlo
born left two animal....

i jerk off by right hand

with

is it a song? i use many minutes to read it

hey apple i am orange do u know this YouTube meme?

one more two mone ass bigger than pineapple

i just finished LED lighting
my friend want to use this to propose

Im still A0

who is?

how great for u today?

just try it bro

what mean "me either"?

how are you ?

five friends how are you

same shit and no changeee

wt happen

Good try mate~

wt means for five friends
is it five people who are great relationship whit u?

thank you for your support
can u provide a sentence for us?
mu.. wt is your dinner tonight?

your mum boom boom

Just let's take a few minutes every day.to learn English.
Welcome feel free to correct the my spelling and grammar of any mistakes . But please remember to be more encourage encouraging, instead of judgemental less ridicule.

#I tried my best

living is tough already
just get used to it

today is saturday

and i think the topic should be "let's try to type/ use English IN this post", add oil, don't give up ching

#justsaying

oh thank you miss "feel free" is a new words for me, is it same mean as " you can do it if you want"?
can u provide one more sample for me?

oh that sad brother do not compare with other people, try to find a little happy in the life.
i am happy have a chicken leg when i order chicken rice.

yes, feel free means:
1. do as you please
or
2. you are welcome to

feel free to X
X as you please
you're welcome to X

X is the thing you want to do
eg
use your phone
get a pet

oh thank bro is very confused for me to use" at on in".
can u share your experience for how to use them?

good evening

what did the upper floor say

oh u so sweet miss. is a good day for me.
your reply is very useful.
share more English experience to me as you please.
but i need sometime to understand your share today.

you're welcome

Your mommy a whore

hey bro u late today.
a punish for u provide one more English sentence for your late

oh bro i think u should add a verb in your sentence

my power powerful

i think #67 is same as good morning
but it is use at night

fuck you you fucking fuck

damn you learn fast

just ask, is it add a verb better? or it is correctly grammar

necessarily*

ya but my mom is not a whore she is not hot

u dou onjj

damn, you learn really fast haha

oh u come from UK let share more English in this post

pineapple have a dick
Seems like chocolate......

yeah..
I'd feel good when I hv found a little bliss
try to be positive

How is your work today?

50
5 cents is 0.05 dollar only
tho chi explosion is near, the CCP still hv enough reserve to pay u

oh now it is 2 cents only

i am so sorry bro
i am dayoff today

wo it is a useful knowledge to me thank you

diu how can they live with 2 cents a post
life sucks

How big is your kitchen?

Let’s make love

boss say that's my two cents!
now only 2 cents

Let's breed

Hi All

Good night

should have written “during these weeks”

let me help u earn another 2 cents
life is hard, buddy

Me too it means

#metoo

here’s my two cents

No pun intended

I have penis

屌 練英文去鬼佬論壇玩仲實際啦

I would like to say improve your English proficiency
Thank you

thanks you miss, have you any suggestions for tv show?
i will finish Modern family in few weeks later.
idk to use future teens hope u can understand wt i say

wow i really dun know this is a pun
thanks man
i googled it

same tone same accent in here but have u any suggestions for me i want try your opinion.

It’s useful when you want a better involvement in a situation when you give feedback to another

練緊DSE oral

你連basic grammar都唔得..不如買本練習做下先
Don’t try to run before u can walk

what
so what are you doing today?
netflix whole day?

i have a hole

help my friend building up a LED lighting for his propose

do you planing the penis be sharp?

hey what's up nigga yesterday i fuxk your mon twice

Ok Ar. Talk to me please

Which bus , or what is the bus number Ar

Add oil

oh thank you miss

You can say to improve my English ar

add oil

Raise Ar, but you cannot say raise English la

Ok la

welcome surprise egg wt is your dinner tonight

It is actually not correct...

maybe
"what did you have for dinner tonight?"
"what are you having for dinner tonight?"
or just
"what are you having for dinner?"

Reading what you have written in this thread I think you don't need to practise lol

Should be I fuxked your mom twice

what did you have for dinner tonight?

Gentleman's sausage

past tense
sorry i forgot

where did u buy, have u get a beer together

樓主有心學就打正式啲

打埋 u wt 呢啲
原本想幫你改吓都冇心機

when did you do that?

Does ‘’what are you having for dinner’’ suitable in this situation? Since the dinner has been eaten
Please feel free to correct me if there are mistakes

Add oil bud

hugo1991

He said yesterday

i go to school by bus

Just down the street.

oh sorry,It is my fault, are u living in UK?

You are so disrespectful

Can I put my penis into your hole

I go to school by horse

sorry for my changeling,
there is miss tell me
which bus
what is the bus number

yesterday
unacceptable mistake

which bus?

depends on what time it is when you ask
it's just an assumption that, if it's already late in the day, the respondent would have eaten his/her dinner

what were you having - would be more appropriate if we were to enquire what the food was e.g.

"I started to throw up after dinner"
"fuck, what were you having?"

rice, R.I.C.E!

你咁堅持
自求多褔

oh sorry, ask the question at wrong time,
i saw your name and ask

sorry for my spelling

of coz , but make sure you put it in right hole

oh no it is bad habit.i try to correct.

I have 10 penis
Do you have 10 hole?

the holiday is coming to the end
so sad

last 23 hours
why we get same time to rest as god.
we just a people we need more time to rest

just give me a few time to correct my bad habit please

er.....you can put it all in my mouth

？$1q

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

free ok?
just for fun
Don't let it go to be vulgar

i am a pen can i join?

3p more fun

i know a word free way

..

hi storyteller, i see youre a very committed learner. i suggest you fix your grammar first.
btw, it is important to look at the sentence examples when learning a word/phrase, so that you can learn how to use it and incorporate it in your sentences in a better way... for eg.

add oil

咁撚多人陪住樓主癲

can’t believe I read the entire thread lmao
too much time on my hands..... while taking a dump

Nah mah poor English is poor

What does taking a dump mean ?
Can you tell us ?
Thank you very much !
We are English learner and practising English in this midnight!

Sure

To an end

Take a dump = bowel movement = 屙緊

Thanks pal
I need to sleep now cause it’s so late now

my mother is my father's wife?

Already better than mine and I got 5* in the stupid oral exam.

Just be confident and don't make stupid mistakes during the test. Occasionally, invite candidates who haven't spoken much to give their comments.

Actually now it’s too early

Only if you live in US West coast lol

Dse is a joke

No la hk time zone now it’s 0220 in the MORNING

Indeed.
I got 5* in DSE oral but in IELTS speaking I got 6.0 lol

looooooooooool
Normally I draw the line at 0400 to distinguish between being "too late" and "too early" lol

Do you feel cold when you are shit talking ?
Stop it already and sleep !
It’s late as hell

You could use a heater

yup, exactly

feeling super relaxed and satisfying, ready for my beauty sleep

I only get band 8 overall in IELTS exam
But I failed DSE English somehow.

Fair. The level of difficulty in IELTs speaking is greater than that of in dse oral.
U will probably encounter unfamiliar questions in IELTS speaking but seldom in dse oral

“at this post” sounds weird

No la. But glad to contribute to global warming

To tell a story
Sharing your schedule with whom?

U as a person are weird too

yes

It’s about confidence I’d say.
Just be confident with what we’re capable of, lesser complaining and more doings!

I’m frozen already

Well I would say it's harder than winning 1st prize of Mark Six lol

Oh yes what we discussing ?

yes i well change to "in this post " if it have 1001reply

I don’t think so. If u encounter unfamiliar questions in exam, complaining less and more doing won’t help

Sylvia Plath

The problem was that I didn't have enough points to talk at IELTS test.
The examiner even asked me to "elaborate more" which I couldn't because I was too nervous

But that was all my fault cause I had done zero preparation before attending the exam
I didn't even know the test format before taking the test lol

Fapping

I am

But Asian YouTuber

You guys English very good
I feel shy to speak

oh thank you sweet, i will try to follow your suggestions

Right. A decent Preparation will help a little bit more but guarantee nothing

唔濟呀

Me goodest English wor

Spent many months practising and familiarising myself with the entire framework of IELTS

it’s really not impossible after all

If I can do that , the rest of you can do it as well

I was diagnosed as attention deficit disorder patient

If u r girl I d love to defrozen you with my warm hard sdick

do u want list my schedule (on in at )yesterday?

I mean the attitude do impact a lot on your path of life

It’s not an exam but a journey on how you can live your life.

Poor guy
Fapping will help people focused. Perhaps u may want to try

Nah sleep la

But I was talking about IELTs exam...

At the end of the day all depends on my actual English skills and luck lol

Lol fapping makes me more nervous

Weak

Sure.

Well
Yung wui goon tung

It is/It’s okay. He enlightened me on how to use the word “improve”. That is/That’s why I created this post. and Thank you for teaching me the word “dictionaries”.

We're no strangers to love
You know the rules and so do I
A full commitment's what I'm thinking of
You wouldn't get this from any other guy
I just wanna tell you how I'm feeling
Gotta make you understand
Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you
We've known each other for so long
Your heart's been aching but you're too shy to say it
Inside we both know what's been going on
We know the game and we're gonna play it
And if you ask me how I'm feeling
Don't tell me you're too blind to see
Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you
No, I'm never gonna give you up
No, I'm never gonna let you down
No, I'll never run around and hurt you
Never, ever desert you
We've known each other for so long
Your heart's been aching but
Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you
No, I'm never gonna give you up
No, I'm never gonna let you down
No, I'll never run around and hurt you
I'll never, ever desert you

i totally agree with you

How big is your kitchen

Strong post lm

I am really thanks you.

rice and water

No worry la

Nigger suck

I'm so thrilled to see this high quality post. Your effort is very much appreciated.

I don't watch English-speaking YouTube channel, but I have been watching Modern Family TV series for the past few weeks.

Are you free tonight?

Hello

Cody's Lab is a good channel.

Sometimes I really hope I am that fat kid.
Born from a hot mama with an insane biological daddy and a rich ass stepfather. He is literally born to be a life winner.

Welcome to lihkg
All girls are G
And the average cup is C
Their photos are free

How dare you?

Should be “you enhanced the English level here”

Can I find any 50cents and black police here?
I miss them.And I miss 'C cigarette' too.

I dreamed a dream.

i reckon this is a strong post，LM

The weather is generally fine over southern China.
At 5 a.m., Tropical Storm Dujuan was centred about 1030 kilometres southeast of Manila. It is forecast to move west-northwest at about 24 kilometres per hour towards the central part of the Philippines.
Weather forecast for today:
It will be fine. Warm and dry during the day with a maximum temperature of around 25 degrees. Light winds.
Outlook : Remaining fine in the next couple of days and warm during the day. Cloudier midweek this week.

This post remind me of this video

Hey heyhey

Useless

睇得多樓豬d 英文會退步

Yes, teach me more English
My English are so bad

Oh thank you Mr. Your information is very useful.

Feel free to correct my Chinglish
I know i am bad in English.

English

what is the type of the YouTuber who is watched by you?

hey brother how are you today. come back and share English to me

hey bro have a good dream last night?

do u have any suggestions? i alway watch the tv show. because there is subtitles.

Baby shark doo doo doo doo doo doo
Baby shark doo doo doo doo doo doo
Baby shark doo doo doo doo doo doo
Baby shark

oh sorry i miss your reply. i clean up my room today.

Do you mean troublemaker?
if you can provide my English i am welcome.

Mud lun ar this post

It is sadhope to see you in future that i do not make your English backwards.

which bus?what is the number of bus?

hey guys, we have a gift for you

oh miss can i ask a question?what dictionary app in phone are you suggest ?it is better if it can use by offline network.

let crazy together.

hi did you finish the target today?

hey innocent bandana, can you share something today?Let more people join the post.

Such a rare sight to discover a post that’s dedicated to communicating in English. LM

which dictionary app do you suggest? it is better if it can be used offline

i seldom use dictionary on my phone but i think looks pretty nice

oh no same mistake between what and whichthank a lot of your corrections.

It is a horrible day on the week. let share how bad for today.

Is it for me thank you. It is the best thing for Monday.

When u woke up in bed and realized u have to go to work.....the worst thing ever...

Oh no. It is same annoying as Let it go. Sorry brother can you change other song that you like.